Exo 21 non terminé, Correction par Oihana - FAILED 

CORRECTION par Coralie

Correction ou optimisation en commentaire dans le fichier concerné.

Liste des fichiers concernés :
 -ex05 : optimisation.


Très belle utilisation des ternaires et des regex dans l'ex11.
Je crois en Totorex puisqu'elle passe le test si brillamment.

On a envie de validate ce corpus d'exercices si bien réalisés. Mais la convention veux que le 21 soit accompli. Je sais que ce n'est qu'une question de temps. Bientôt.

FAILED